［全民皆兵 屠龍勇士］見到有朋友入game玩Monster Hunter

手足開game就入場幫手打啦屌你地老母

贏左有材料整裝備 再打下一條龍

跑乜撚阿你地

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場